性虐待竟不及石獅子

會輸民意.jpg

抗爭者受訪：「那是很痛很痛很痛的⋯」

一齊推返上熱門
我們應心存憤怒

推

捉鬼民意撚玩曬

仲有呢單

《宣戰》

琴晚細牛醫我有個女
行行下街比人捉左上車
由上車個一刻幪頭加綁手
入左差館 , 班狗問佢野佢唔答就踢落佢心口到
又搣又摸又扯
仲嘗試過除佢衫 , 想影佢裸照
塞佢個頭落水盤行水刑
然後佢唔合作 , 捉番佢上車
沒收銀包八達通 , 班仆街唔鬆綁
就咁幪面綁手掉佢係路邊
我個女無錢番屋企 , 係街到行乞先番到屋企

一星期前有個仔
番屋企沿路比人捉左上車
係7人私家狗車 , 一上車就打
被消失左3日 , 收到風係新屋嶺放番出黎

其他人講 , 你地唔信
係我細牛醫本人既病人
你地信未啊香港人?

黑警 , 我話你地知 , 國難忠醫會企到最後
國忠所有醫師 , 企穩。
我地寸土不讓 , 絕對不退。

大家槍口對外
唔好再傾捉鬼了

呢個PO我都有FORWARD，冇咩人推

視覺上嘅衝擊係大過直述

連登仔：會輸民意、唔好激嬲中共、唔好搞文物、xx前線好黃唔好搞、唔黑唔好裝修

其實隻獅子燒完都幾型